「721出黎」icac去左邊？

愛黨果然係無罪，所以icac先唔理

等等先，咩可以損錢俾政府部門咩？我捐俾地政署又得唔得？？捐俾房署幫幫手

警察有特權做咩都無罪

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

點解克警可以接受人供養，其他部門唔得先？政府其他部門仔女唔洗讀書咩？
成個制度好有問題，收規咁

根據《警察通例》第11章，現時警察福利基金依照《警隊條例》，由警務處副處長出任主席的管理委員會管理，職責包括審查捐款有否抵觸《接受利益（行政長官）許可公告》及《防止賄賂條例》規定，亦會審視外間對警隊基金的捐款，是否會造成警方尷尬甚至有潛在角色衝突。管理委員會過往一直對捐款進行嚴格審批，是次捐款更是極具爭議，希望是次一如以往地恪守準則，維護警隊多年來建立的聲譽與專業形象，作出最合乎警隊與社會利益之決定。

做公職都要人鼓勵？？？
點解我鼓勵房處做好本份幫我快啲上樓又唔得？？
我鼓勵醫院做好本份幫我排個快期又得唔得？
咁多個政府部門只有克警最奇怪，又可以獨立薪金又可以政治表態又可以收政治鼓勵捐款，差在未有花紅派
成日話中立，做啲嘢有幾中立？下次見到呢班捐款者抄牌可以鬆啲？？

721

推

捐比房署係咪可以快D上樓

咪係，有冇巴打一齊搞搞佢，點解作爲執法人員可以隨意收受利益？
已經有獨立薪金比一般公務員高薪仲要供養讀書？？
咁其他公務員食得屎啦
有冇議員出黎講下

上次都已經係咁
不如搵班人call埋記者捐錢去比房署
接受訪問時話差佬都捐得點解房署唔捐得？